發覺八達通同儒家思想一樣 阻礙人類進步

當全世界都用其他各種電子支付方式嘅時候
仲有好多人攬住八達通以為好先進點點點
就好似儒家思想一樣求穩定求 咩都夠好就需要更好

正一垃圾